乜原來側田都上我是歌手,林志炫又參賽

2個都好想睇

夾硬搵返林志炫頂張敬軒

但佢好正WO
第一季根本應該佢/楊宗緯拎第一先岩

林呢d歌神級

呢d 節目玩到爛晒

林志炫又做炮灰

有佢地2個又想睇